有冇人睇開台灣個綜藝3國智？

我覺得好好笑，好似睇緊一班朋友你整蠱下我，我又陷害返你咁，好正！
加上d班底定位又明確，個人認為係台灣綜藝最後希望。

推薦幾集好好笑嘅集數

3國智其實係旅遊巴博弈節目

推出國

輕輕一推